梁振英稱曾考慮特赦佔中人士 惟案件已進司法程序

行政長官梁振英表示，當社會上有建議特赦因佔中而被起訴的人士時，他有考慮過運用特赦權力，但相關案件已進入司法程序，特首不能凌駕司法制度作出行政決定。

他又提到，部分社會矛盾源於政治問題，但部分有政治影響力的人士，長期無同中央接觸，在政改及特首選舉中都誤判了中央底線。

特赦本身就已經係利用特首權力去override司法判決啦，講乜春呀

佢無講係邊一單架
柒警都係因佔中而被起訴架

想特赦柒警咋掛

朱經緯都未判

冇罪你又屈左佢有罪先再特赦?

收皮啦扮撚晒嘢,不如話你考慮過攻打isis同北韓

語言偽術

同民主黨同grade

表裡不一嘅人真係好噁心

馬後炮
而家出黎咁講係講俾班差佬聽既
唔係唔想救你地呀，只係進入左司法程序所以救唔到之嘛

928 你計劃「特赦」五百人離開人間界添

英英本身就係香江第一政治家
林鄭呢d AO 出身一定唔識英英d 手段

抵死 依家比人抽水

777想689 交波之前搞掂呢pat 蘇州屎
689 話法院判宇速度唔到我定
你7月1 慢慢嘆